香港一日唔左翼化一日都冇運行

香港需要既唔係講獨派
發聲明 派傳單 Post論述
呢d伎倆係香港唔work
香港要既係團結工會
係共產主義 係國際主義
工人階級連甜頭同誠諾都得唔到
做咩要幫你班講獨派出力
講獨派 試圖將革命去組織化 法西斯化 虛無化
最終只會被中帝國主義摧毀

又係啲死左膠